{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009983",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142482?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 YAM 여수여서점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00、チェックアウトは11:00です。 宿泊料金は2人入室を基準とし、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数を確認する必要があります。 基準人数を超えると、1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否があった場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 全客室には最高級ホテル型寝具がセットされており、空気清浄機も備えています。 無人チェックイン機器があり、宿内の1階にCUコンビニがあります。 ロビーには飲み物が備えられており、全室禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準としていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準としています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超えると、1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否についてはどうすれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年の男女同室での宿泊予約により入室拒否があった場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物が破損したり盗難された場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室に何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室には最高級ホテル型寝具がセットされており、空気清浄機も備えています。"
        },
        {
            "question": "施設内に何がありますか？",
            "answer": "無人チェックイン機器があり、宿内の1階にCUコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "ロビーには飲み物が備えられており、全室禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 585
    }
}